下世投胎如果有得揀，一定做男人

淨係喺呢個社會少好多規範呢一點已經好吸引

少好多人指指點點話你呢樣又話你果樣

做呢樣唔得做過樣唔得

下世投胎如果有得揀 一定揀做女人
有塊西 咩都值錢啲

樣柒/肥已經收得檔